（金庸）其實張三豐廢定剛相勁

抑或瀟湘子廢？

瀟湘子比覺遠內力反CUP重傷，張三豐明明話自己內功同覺遠同級，但比剛相重傷

覺遠係真九陽神功 會自動護體
張三豐就算同級都未必有自動神功護體, 冇防備咪奶嘢~

除咗九陽神功同純陽功本身高低有別外
張三豐係覺得空相冇問題, 自己心理上卸咗防衛
覺遠係完全唔知要防衛, 但身體噝自然體狀態, 會有自動防衛

任我行好似有講內功高就可以護體，令狐沖吸返黎先要運巧先用到

好似內巧夠高就可以護體虛竹好似有呢類經歷

張三丰如果唔傷 點會有機會比張無忌威
自己一個都打撚贏晒全部人

屌

張三丰係咪純陽無極功？點解好似無乜聽過嘅？